我今日得一個結論 警察就係煽動鬼

自從上次俾人捉到鬼之後 今日一個破壞都冇 就知道警察係煽動鬼

強烈譴責警方煽動暴亂

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可